{
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "type": "trueFalse",
      "question": "Die Erde ist der größte Planet des Sonnensystems.|true",
      "choices": "",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 2,
      "type": "singleAnswer",
      "question": "Die Hauptstadt Brasiliens ist?",
      "choices": "Rio de Janeiro, *Brasilia, Salvador, Porto Alegre",
      "score": 5
    },
    {
      "id": 3,
      "type": "multipleAnswer",
      "question": "Welche beiden Länder sind die größten Produzenten von Erdgas?",
      "choices": "*Russland, *USA, Iran, Katar",
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Welches Land hat seine Hauptstadt in Teheran?",
      "answers": ["Iran", "Türkei", "Irak", "Syrien"],
      "correct_answer": ["Iran"],
      "id": 4,
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Welches Land ist das bevölkerungsreichste der Welt?",
      "answers": ["China", "Indien", "Vereinigte Staaten", "Indonesien"],
      "correct_answer": ["China"],
      "id": 5,
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Welche beiden Länder sind die größten Produzenten von Weizen?",
      "answers": ["China", "Indien", "Russland", "USA"],
      "correct_answers": ["China", "Indien"],
      "id": 6,
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Welches Land ist das größte der Welt nach Fläche?",
      "answers": ["Russland", "Kanada", "China", "Vereinigte Staaten"],
      "correct_answer": ["Russland"],
      "id": 7,
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Die Hauptstadt von Deutschland ist Berlin.",
      "answers": ["true", "false"],
      "correct_answer": ["true"],
      "id": 8,
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Welche beiden Länder sind die größten Produzenten von Reis?",
      "answers": ["China", "Indien", "Indonesien", "Bangladesch"],
      "correct_answers": ["China", "Indien"],
      "id": 9,
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Wie hoch ist der höchste Berg der Welt?",
      "answers": ["8848 Meter", "6956 Meter", "5895 Meter", "5642 Meter"],
      "correct_answer": ["8848 Meter"],
      "id": 10,
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Wie lang ist der längste Fluss der Welt?",
      "answers": [
        "6650 Kilometer",
        "6600 Kilometer",
        "6437 Kilometer",
        "6259 Kilometer"
      ],
      "correct_answer": ["6650 Kilometer"],
      "id": 11,
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Welche beiden Länder sind die größten Produzenten von Kaffee?",
      "answers": ["Brasilien", "Kolumbien", "Vietnam", "Indonesien"],
      "correct_answers": ["Brasilien", "Kolumbien"],
      "id": 12,
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Die Hauptstadt der Vereinigten Staaten ist?",
      "answers": [
        "Washington, D.C.",
        "New York City",
        "Los Angeles",
        "Chicago"
      ],
      "correct_answer": ["Washington, D.C."],
      "id": 13,
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Welche beiden Länder sind die größten Produzenten von Baumwolle?",
      "answers": ["Indien", "China", "USA", "Pakistan"],
      "correct_answers": ["Indien", "China"],
      "id": 14,
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Die Hauptstadt Frankreichs ist?",
      "answers": ["Paris", "Marseille", "Lille", "Nizza"],
      "correct_answer": ["Paris"],
      "id": 15,
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Der Mount Everest ist der höchste Berg der Welt.",
      "answers": ["true", "false"],
      "correct_answer": ["true"],
      "id": 16,
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Die Hauptstadt Englands ist?",
      "answers": ["London", "Birmingham", "Liverpool", "Manchester"],
      "correct_answer": ["London"],
      "id": 17,
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Welche beiden Länder sind die größten Produzenten von Tee?",
      "answers": ["China", "Indien", "Indonesien", "Sri Lanka"],
      "correct_answers": ["China", "Indien"],
      "id": 18,
      "score": 5
    },

    {
      "question": "Die Hauptstadt Deutschlands ist?",
      "answers": ["Berlin", "Frankfurt am Main", "München", "Hamburg"],
      "correct_answer": ["Berlin"],
      "id": 19,
      "score": 5
    },
    {
      "question": "Welche beiden Länder sind die größten Produzenten von Autos?",
      "answers": ["China", "Japan", "USA", "Deutschland"],
      "correct_answers": ["China", "Japan"],
      "id": 20,
      "score": 5
    }
  ],
  "extraInfo": {
    "time": 120,
    "totalQuestion": 20
  }
}
